點解香港人冇膽團結反獨裁

因為代表香港嘅市花都冇種
要靠人手插先可以繁殖

紫荊花革命

係洋紫荊

連登獨派kol都支持國貨嘅時候
仲講咩撚野反抗

就係冇撚用先可以畀人當笑話講

關sir 都用支那移動 點幫

反獨裁?有錢收咩
唔好阻我聽日返工